九十後香港人的一生

係子宮入面已經要聽英文歌聽莫扎特做胎教
小學開始就要補習 不斷學乜乜柒柒

中學為左個dse 讀讀讀
初中都叫做好d 高中就暑期都要補課
升上大學 窮撚學生就平時仲要補習返pt
之後個撚個summer都返intern
搵唔到就係loser咁
想放下假都要驚比人當廢柴搵唔到intern exchange

到year4一考完試就即刻狗沖返工
仲要好似愈快有工返就係贏家咁
之後為衣食住行返足四十年工
勁既做高薪奴隸 廢既做狗奴才
屌 香港人

父幹撚死出返去

聽日準時返工

唉屌

都唔知日日做緊乜

人呢

老老實實邊個年代既人唔洗返工
你唔想返長工咪做freelancer

唔買樓嘅話 番到份工厭就去3個月旅行
番黎再搵工
又唔洗每日營營役役番工
為咩咁做呢？

如果係我就唔只而家咁啦

你岩

fresh grad未搵工，非八大濕尻科畢業，唔知做咩工好，唉，地底泥